毒撚秒回(184)

又輪到蕉仔

你點解。。。

以為無人睇po

老規矩

岩岩打完機睇到

人呢

新po lm

黎緊有咩做

.....

Hereeeeeeeeeeee

食左野未

眼訓未

好想食串燒

係咪我嚇走曬啲人

唔係呀 我瞓教啦 早抖靜b

放你走 bb早抖

咩都想食

蕉出黎啦

super

靜靜好可愛

怕醜

好搞笑

柏宇

你都好搞笑

拍乳

男神

魚

野

做咩扮我

人人都係蕉仔

我先係

扮蕉仔

仲有半個鐘收工 好攰
提唔起勁做野好想訓教

捱埋佢

傷風未清 好攰
見到你開post喎靜靜 掛住人

食完雲桂香

留名

潛意識

雪

瓜瓜

好耐無人咁叫我

我都掛住熊b

蕉仔係到

食蕉啦朋友

葉葉唔見左

東東

熊囝

係我架

整左web既tg啦

id呢

靜呀

餓了

我..唔識撳

id 呢

setting

雪寶

係咩事！

食完飯啦～

食蕉啦

sportyme

岩呀

Shit

有專人會聯絡你

唉

又係我錯

又我😂😂😂

專人

咩事幹

我都係講事實姐

有冇諗過上關你家事

唔好唔開心啦

講野都唔比 無人權呀
你平時都唔撚講野㗎啦扮咩

笑你老母閪呀我

我就係關注你人權所以先想全港人一齊關心下你咋嘛

多謝你咁關注我人權牙

😂😂😂😂😂咪咁惡

又笑你 呀我

好笑唔笑得咩😂😂😂

笑得 我准你笑！

ok!

錫啖我未

咪你囉

1234

好久不見

屌 新個蜘蛛俠勁垃圾

雲boss

點呀靜靜

係咩 幾好睇

say hi

勁廢喎屌 毫無刺激畫面
amazing好睇好多

halo靜靜最近點

搵工

諗住番咩

飲食

跟我啦

你養我？

蕉蕉蕉 嘭!

靜啦屌

靚女？靚女就養

蕉仔招牌錢仔

暗瘡肥婆

錢仔

無圖？點討

笑

笑咩

有圖仲洗討論？

無....................................

好想9UP..........

來 姐陪你

又唔記得帶鎖匙

唔係呢個咩

最多請你飲7up

開到門未

蕉仔

入到未

Yoyoyoyoooo

打電話叫媽媽開？

可樂得唔得

笑咩呀笑

都得既

Jeng ar!!

今日飲左啦

我琴日都飲了！

肥仔水！

點解既

我係肥仔

一個人去食飯

係咁輸

不玩了

屌你老母

做咩

做咩講粗口

粉狀石屎

yo

我成日都講。。。

冇口德！

包容 友善 尊重！！

扣你分

咩事

點解冇人正皮

因為唔係醜醜開！

都唔知邊個送一大堆負皮比我

我就係想負皮 你地成日見我正皮左就負我

你應得既

食啦你 咁耐無開post 一嚟就一車車負皮比我

hi

[black]屌你老母[/black]

上個post我正皮左

唔記得左覆診

咁點算你咩病

姑娘唔俾我由佢
要約過

我地下次提你

比心機蕉仔

🌪🌪🌪🌪🌪

幾時訓

你瞓未

未

聽日唔洗番？

係呀

爽到

聽日有咩做

無呀就係 反正咁大雨 留在家好過

宅在家

開針

想買隻平平地既錶比自己 唔想要膠錶

聽日我要返工

預幾多錢 戴緊個隻係鴨記買

好大雨

5000內

仲開心

聽日要比心機

比心機

蕉仔要做個勤力既榜樣比熊囝睇

5000都平平地

我唔識架 幾錢到

5000內 精工or casio

去邊買好

時間廊囉 大把你簡

得閒去望下

不過落地盤會唔會好怕整花

你落地盤做？

感冒終於比自己抖下

會落去行

休息下幾好

驚休息完都好唔翻

係邊個盤

唔會既

大埔北區學校維修

維修定地盤呀

維修算唔算地盤 唔識分

唔算啦除非你係要落地盤跟工程

咁唔算 都係油漆地毯泥水

學校做維修好hea 不過啲環境好差 由其啲廁所

hea唔hea我唔知啦 又唔係我出糧

高唔高人工

實習得好少 當車馬費

拎去溝下女 都幾好既

工作環境邊有女呀 你明架

係喎同行

早

我明呀蕉爺 要靠朋友

地盤佬

雲爺
公里都係做工程 但佢公司成班女 公平咩

有咩做

瞓覺

好呀 看等緊巴士

佢高大靚仔著

掛住

女同事

不要再說了

冇呀冇呀冇呀呀呀呀

明架啦

撚貓

冇貓

幾時帶我去鴨記買錶

瞓醒 準備食飯

食飽

飽

準備可以再瞓過

聽日我仲要返工

我都係

屌岩岩先番到屋企

返學？

咁夜

好眼訓

係呀唉
屌讀書同番工 我情願去番工

我都係咁話

讀書真係 人都癲

我明你 痴撚線

一個係精神上既折磨 另一個係肉體上
不過諗諗下又好似差唔多

收皮

我肉體上挨到 已經習慣 讀書 精神上真係好撚辛苦

屌 讀書搞到我好大壓力
睇嚟我都係辛苦命

但我又唔想咁快出黎面對現實

都岩嘅

老實講 我出黎做野呢幾年 一路讀一路做 真心覺得讀書仲大壓力

你仲有幾耐讀完

讀書係唔知點解會有種壓力 唔係個個處理到

蕉仔講得好

好多野係可以克服 但真係要睇得透放得低

考埋下星期2個科數 再補番科英文就搞掂

好快搞掂

考撚到想死屌

你諗下 考完就解脫 爽

一出成績都要屌

我明 一出成績我都唔開心好耐

好撚on9

？

考完係好開心 但一出成績 死哂

咪就係

食雞脾啦你

食蕉啦你

叫你咩

巧牙

唉屌 終於就收工 聽日放假終於可以放鬆

啊啊啊

....

好攰

悶

仲廢青緊?

我係

yes

朋友

朋友你返印度食蕉啦

好攰 always訓醫院

朋友已走

搞咩

五音不全 靜啦

比我打

打風

係濕濕

你好

驚

好掛住屋企

屌

好掛住你

😭😭😭我都係

公里留名

公里boy God

No la 普通人

km

食飯未

食咗三碗..

點呀

有點多

食麵

離開左中學 打風有咩用

辣椒 好開胃

冇嫁 好似我咁 聽日又要返工

蕉

推下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十一

十二

臨訓見到個傻仔

你屋企件匡智？

13

14

15

16

17

吹雪

你咪傻仔囉

ok 過埋今晚 過番正常生活

事實

我都想

屋企生活變哂 老豆身體唔好本來渣車改左做凌晨分報紙 但好似做得唔多開心😧
又一次生活轉折點

咁你呢

努力緊上位揾多啲錢

加油

撐你

蕉仔要休息

訓多啲

唔想訓

唔訓點捉pkmon

好飽 今晚唔洗食了

雲桂香

錯 今天吃了韓式香蒜雞 甜餅 青檸梳打

我食緊pizza

兩位廢青每日都好豐富

想食

返工冇得捉

頂你地 我食清淡野咋

食完雞記後遺症

好

雪b成日出街食好西

白粥岩你呀

好乜

食咩都冇味

冇貢獻都有野食已經好好

我愛你

愛埋你

家鄉雞的禍

唔係 係咁啱依幾日渣

笑咩笑！

笑笑小電影牙

boom牙

攰到瀨屎

agger

入黎圍下爐先

你好呀

hello

今日既生產力好低

熱死人咩

開冷氣

來秒回 ？

冇口德

咪係

早晨

Hi

hihihi

hihihihi

返工

我都係
好慘

下個站到

有排

咁多位出pool未

你出左啦 ？

你覺得呢

未出

病仲食雪糕

哪有女

秋爺食

唔得既咩

你大把女 出左啦

加油呀馬仔

靜靜
你咁靚女慢慢簡

你有

你係咪睇錯人名

邊忽靚

早呀

靜靜b

草草

靜靜

嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊

1334

纏綿

威

你有free style嗎

好熱

屌你

你媽的頭 像皮球

咩喎

咁多人

來來去去都係得我地

出街啦你

係屋企

有冇人

我

訓啦屌

0312

有帽咩地方可以比女女巧安靜咁切生日蛋膠💩

0731

屋企

屋企有人

公園

好想知你開學嘅生活會變成點

公園好差咁 海旁會唔會好d

你自己都有左答案啦

諗下有無新既比我呢個更好

公園真係不考慮

後樓梯
算啦交比其他人答

屋企樓下

我都唔知點算

廢青靜

佢真係好得閒

咪係 羨慕

8月啦 搵唔搵工好

廢埋佢啦

想執屋 想左好耐架啦

想就做 唔好拖

好似上年既蕉咁

好撚多野

步你後塵

執左屋先啦

所以所有計劃都停撚左

我應該自我收皮扮唔知好好定灘牌

諗清楚自己想要咩 不過通常睇得到既時候時間已經倒數緊

本來無一物

係咪建議我當唔知算 廢事7下7下咁灘牌

就到8月
準備瞓

人生只不過係一場夢 做自己就得
如果想要實用既建議就等其他人回你

好事

番工番到差啲同人打交都係第一次

發生咩事

屌佢老尾閪 見到個清潔呀叔入女廁我緊係叫佢出番黎 佢屌9我 咪企係到鬥屌 又話你睇撚住放工呀 小心呀你 我會 哦 有啲驚
跟住佢比人拉走左去到勁遠係咁大大聲屌 我咪同佢講 走住黎屌既喂

咁得意

佢係咁兇我 係咁向前衝向我到 係咁撩我隻抽 心諗

有冇巴打可以建議下我點做

人生百態 一日唔死都仲有大把新奇野聽

佢同我講 呢到銅鑼灣呀 唔係你屋企呀
我話 我知呀 我係到番工
又話叫我讀多啲書 我話 無你咁高學歷大學生

其實好多時心入面都有答案 但又會有唔同因素影響自己諗法
學識面對真正既自己先係最重要

讀書唔代表咩

後尾聽番佢呀頭講 同我講條友傻傻地

呢個世界太多傻人 唔知自己想要咩

根本痴撚線 入女廁我緊係叫番你出黎 係到屌 仲係到恐嚇我屌 個畫面好笑

可以收一收

真係收一收比較好

訓教

咁早88

8月1

都岩 又得佢 除非佢搵返我

太安樓宵夜

邊到黎

港島東d貧民窟黎

十世都唔去一次港島
利申：窮撚

做緊咩呀靜靜

食早餐

我又食

食完了

就黎食午餐喎

一言驚醒

都就黎12點

有咩問題

洛克人

牛

其實呢個社會既人 根本個個怕事
平時講就講到幾撚威 一到你有事 人影都唔見
唔好話啲新聞見到有人有事唔幫手 根本就驚
個撚個都得把閪口係到講

牛乜鬼

怎麼了

總之出到黎社會做野 見到啲唔啱既野都要當睇唔到 千其唔好多事

知都要扮唔知

知得太多就比人滅口

所以唔好話香港人冷暖
見到人有事要幫手千奇唔好理
會比人屌番轉頭話你多事

避開因就唔會有相應既果

做好自己就算 唔洗諗太多

濕濕

邊個比派膠

屌你阿媽個奶

好想食嘢

去

食仔

突然見到個post名 以為自己眼花

你今日花左未

你係邊個？

你阿媽個奶

秒?

毒撚

秒

病向淺中醫

秒左你啦 病向淺中醫

幾時有新口味

啊 我琴日影左

最茂盛的戀愛 靜靜蓋滿地
是否這樣的韻律 也算自然定理
這靜默的災劫 沒法可退避
像相對沒相對論 我悶還是你

HI

屌你依家貴撚到

你好嗎

所以無食

食冰

想食 好熱

答得幾好

未呀

醜仔

好耐無見

熱到訓左陣屌

咁熱點訓牙ching

kai lun chi

住鐵皮屋？

你又g

唔知

你秒回我

你唔係毒撚？

原來得我係毒撚

我諗都係啦

記得個post咪入一入嚟

草b

笑死

竟然有正評

hi，點啊你？

冇啊，咪又係咁

啊 夠鐘食藥啦

在座各位都係垃圾
真毒一定係自己回自己
認同？

fail

你講得有道理
毒撚只有自己一個
成班偽毒

啊我屌你

我瞓先啦，聽日早起返工啊
晚安

嗯

我都係喎，早抖

早抖

晚安醜醜

係啦

秋爺

我比人bully

唔捨得唔覆你

long time no see la diu

邊個

早啊

好傷心

Hihi

你碌上少少

見唔到

講笑啦

jm9

玩我
Ok

咁我食玻璃大嘅 慣啦

靜啦屌-.-

點會

Always la

你唔上水姐

廢青打機

啱啊😂😂😂

👏🏽

但要訓

go la goodnight

典

無野

早啲訓

我都想 聽日都幾重要

公司嘢定咩

聽日轉新環境

唔洗太緊張啦
諗起公里個陣又係咁 點知最後

唔緊張就假
公里點同 我真毒。。。

可能有人carry呢

對一個以前ok friend既朋友產生好感
之前同佢斷聯絡係因為個ex唔鍾意自己同異性有聯絡依家分咗手
早排開始搵返佢但係對方好冷淡 星期日覆左佢到而家都未覆翻我
好頹完全唔知可以點做

希望係 加油！！！
多謝你鼓勵

錯過後哪可回頭

btw覺得你係純粹分咗手寂寞想搵人陪 唔好害人啦

go sleep now la

聽多一首歌就訓

已經分左手兩個月諗得好清楚先開始搵佢

你都早d訓

嘻 唔訓住

下個啦

咁我訓了 你都加油 晚安

兩個月太短時間了

話說馬會加人工

加油大東

人地可能有新呢

發好夢 見番ex

我同你HEHE

sweet

hi哪

靜

秒？

屌佢老母好撚忙呀！！！

頂唔撚順啦！！！

收工食餐勁既

屌！！！

食完仲要做野呀！！！

屌！！！

屌！！！

屌完出返去做野了

我想喊

幫我
真係好唔開心

我都唔開針

我想喊喎

y 我永遠喊唔出

打自己兩巴

哇 復活

乜

冇人陪我傾偈

唔脾

又乜

唔脾囉

緣

同房果個唔知係咪睇到個post定頭先聽到我呻啲內容
閪口閪面咁

唔好多疑啦
鬼睇到咩

我就快爆炸
想屌鳩佢

理得佢咩

屌佢啦gogo

come呻

對住我閪口閪面，但又要係其他人面前扮大方
垃圾

屌7佢
閪乜撚野面

抹返

仲有成個月……

忍住咗

有木德早走

冇

聽日再呻 我好得閒

我未必得呢

等你得閒

不過佢睇到個post都好，俾佢知道佢地到底有幾羞家

唉，苦

推

點解個陣會揀去呢個

糕未

估唔到團友咁痴線

係佢地異類

真係好撚好笑我屌你老味

食屎狗食屎大

ujm9

笑乜

Hi!!'

hi,miss me?

Yesyesyesyesyessssssss

溝我ok?

（溝）

thx

88

why8me

You hea me

you want go 溝 other guys?

Come and 溝 me if you can

正係溝你 得未

笑你咩

十三

有話你笑我咩

唔係笑你咁關你咩事

我發燒

可以長高 我幫你

好辛苦

咁好笑嘅你問我嘢又叫我靜

drink more water la

新環境幾好嗎

暫時都幾好啊
不過個個年紀都好大

咁喊乜

無 喊下姐

出pool

得啦威啦叻啦

請食飯未

你出左係咪應該你請？

唔係我呀

我都冇出

km請

呢到有好多好盤 自己簡

問下在座各位
如果全部代入男性角度黎睇 你同左個女仔一齊無耐 女方同你坦白講佢中一個陣比人呃左無左個處 一呃左即刻分手
如果你係男方當事人 你地會點處理呢件事？

講你諗緊果句
真係唔緊要就話唔緊要 安慰佢
呃佢冇意思

掂 thanks秋

但係個女既會好傷心
自己諗

老實講 唔好話我講現今女性啲衰野
大家有眼睇架啦 婚前性行為 通街都係
呢一件事 只能怪年少無知？
但我只係認為如果處唔處既問題而失去一個愛你既女人 好似膚淺左啲

岩啊
所以都係果句
睇你係媾塊膜定媾條女
咁做值唔值得

多角度考慮 諗唔諗得通睇自己

過到就繼續
唔得就拜拜
簡單

知道點做了

中學未扑過野是否遺憾
而家都單身

有又煩無又煩
比我我都係想自己一個

單左5年.其實唔係咁好受
雖然其實有 但始終唔係女朋友

我三

咩叫打大佬

面對難關 心理關口

仲未決定好？

決定好 安慰左女方
但自己仲未走得出
要比啲時間

其實我不快樂

唔好唔記得請我去飲

屌咁快講呢啲

除非佢唔要你喇

真係覺得依家啲人好勁

我agger

唔係你

咁2方面經營既

自己加油喇

努力中

有冇人秒我

我好 大家好

推你

推你落街

性騷擾

推還推 唔好亂推

報驚

推埋你

0750

睇下邊個推邊個

冇人

劈緊酒 join？

join

屌我就得

口德分滿分可以換到啲咩？

咁都有得豬

乖乖

走左了

留名屌晒你地老母

ok

印花

0926

日子好難過

就快啦 就月中

無口德

咁你實好多啦

梳

我冇

星期日冇毒撚？

秒回左三十日都冇人

sad乜9

型喎個名

讚壞曬

依家啲人好busy

幾時1001

0537

熱撚屎

你最後有無返工

我無

十三 點解你紅色既

唔係問你

開學先返會唔會好on9

我唔出聲了 費事你嬲

廢呀嘛

升職加人工！加3000！

I know

請食飯

黎銅鑼灣揾我

太遠

咁點請？

要過海

咁無啦

第3日冇人推post

4日

做咩姐你 好掛住我地？

少許

又係我

啊！

好忙

呀！

因為紅色

一分鐘

留ming

1001

玩狼呀

.